BIGBANG最後會5人comback

我相信勝利事件係傳媒作怪
我相信好多 真正嘅VIP 都會好想見到bigbang係五個人
總會有一日行到花路

冇錯呢度係圍爐區🙏🏻

上面有人問我地vip同bigbang係咩關係 我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼

可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置

即使到某日bb已經全部嫁娶哂人，生埋仔，我地都會祝福佢地，守護佢地 反之亦然

我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我黎講，佢地更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野）

最後，如果你問我點解中意bb，我只可以答你，因為佢地係bigbang

會繼續g chi gd suns daesung 但另外個兩件不了

屌
淨係識得翻炒
冇啲新意

g-dragon同勝利講 : 企開d啦

真心話

你講乜撚嘢啊

人地真係大佬嚟，第時出到嚟大把世界，仲同你練舞練歌開concert？唔好阻人發達啦

依家幫班黑社會大佬食死貓頂曬所有罪上身
第時出嚟大把安家費唔愁冇錢

g-dragon : 喂，企開d啦屌你老母

請多多關心身邊的VIP

無供班客出嚟啫
佢仍然係有得唔認就唔認做馬伕架

BIGBANG 已玩完

講出黎有冇笑？

勝利已失敗

交片出來

咩事

唔關你事

咁惡？

你係vip?

預言家

嘩屌
多謝你 我先無事

你返唔到BB架喇